Projet Spring Boot Maven - Gestion de Location
Fonctionnalités:
-- Gestion des Contrats de location
-- Gestion des Locaux
-- Gestion des Locataires (Service disponible sur un autre projet Spring Boot Maven: https://gitlab.com/magueyeisi/eureka-client-locataires-service)
